其實如果驚俾人狗認鞋，我有個建議

大家清一色著白飯魚有冇得諗，成本又低，佢認得幾多？

On9?

著得耐會痛

咁咪易比人認到囉

全部人一齊著，和理非勇武都著。咁佢可以點？

加幾十蚊加個鞋墊

冇用架。癲狗亂咬人架

以鞋入罪？

睇到好暈

腳痛重要D定比人拉重要D?

咁咪要多人做人人做囉，成本又平

on9

出街有幾多個人著白飯魚啊,

出去就著下大眾牌子咪得囉, n字頭a字頭果啲

唔好著咩限量版

發夢睇新聞有好多案件都係靠限量版波鞋而破的

防水鞋套

記得買黑色

全部timberland

咁佢宜家見黑衣都會話你示威啦，有咩分別

今日有巴打提出咗
痴有色膠紙就可以
大家一齊痴

深水埗大量

白飯魚有咩事好難走

痴膠紙係為左唔比人認到特徵，著白飯魚可以做到同樣效果，因為冇特徵可言

黑色膠紙貼鞋面？問題唔係全民做就自爆啦。

唔方便 加上有幾多人會理你 係問題

如果你買定幾萬對白飯魚出嚟派都仲可以
咁你不如買幾萬卷膠紙 一卷可以分好多人用
成本又低 問題只在於唔可以再用

如果早一個月開post樓豬白飯魚生意發左達了

一係大家可以全部著同色鞋，白飯魚太特別的話

著白飯魚對對腳嘅保護可以話係零
夢遊都保護好對腳吖

痴膠紙唔淨係認唔到特徵
而係膠紙污糟咗可以隨時搣甩掉走
之後就新鞋一樣

但你白飯魚污糟咗可以點？除咗佢？

咁你滅膠紙嗰陣都可能會留咗指紋，如果啲狗癲到倒垃圾筒check指紋咁可以點拆？

仲要膠紙係最容易留低指紋的

路過俾膠紙痴住隻街
用手撕咗佢唔得呀

再講 其實我建議裝備升級 係要帶手套

如果警犬係會聽你講到你道理，就唔會有咁多人俾人拉了

貼膠紙唔犯法架只可以証明你係現場，你咁講飲完枝水都驚有指模

不如改著淨色白衫丫，又係好common，著黑衫曬住特別吸熱夏天真係好辛苦

咁你着白飯魚/同色鞋，會唔會比較細可能比狗捉到痛腳？

腳套咪得囉屌

咁你登記身分證嗰陣，都已經有你資料啦

唔講我以為白飯魚已經無得賣

有無諗過法庭受唔受理以波鞋作為證供

咁最好緊係統一牌子ge鞋，但係無可能叫幾萬人一齊買架嘛。大家咁有集體意識就一早塞爆左港鐵啦。

依家個重點唔係上庭比人審嗰陣，係點樣有效地唔俾啲狗認到你個身份

整個換鞋站比人不定交換D鞋。如果個官知到案發當日有人換鞋，疑點利益會歸被告？